機場嘅朋友不妨試試同遊客講而家其他示威地區嘅實況

例如大圍狗放緊狗屁

推
大圍前線食緊催淚煙呀，推畀遊客知

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

機場-各區連動

發緊夢嘅前線請同喺機場嘅兄弟講講現場實況，叫佢地想辦法同遊客宣傳

推
大圍前線食緊催淚毒氣呀，推畀遊客知